人哋派帽就話人他朝君體也相同根本ON9

係咪唔派帽就唔使比人派帽？

咁比人派帽個啲巴打即係之前派過帽比人啦

呢啲野無報應架

利申：無派過帽

我就被帽事……中嗮
唔敢信人

巴打 堅守原則
將來一定會遇到好女仔

只信人善被人欺
但睇你可唔可以接受到自身化做惡

呢世唔拍拖唔結婚就唔怕俾人帽